覺唔覺「招家人」走得太前，係後現代主義先驅

其實家人仲以血緣為中心實在太落後

網上招家人正好呼應時代，係好前瞻性

家人咁疏離 而家興見人就叫手/腳

招家人，tg hugo1991

手JOKE

係依個情況蕉先係正字